其實美心日日都出好多貨 又話罷食？

先唔好講旗下餐廳
但係呢啲大家都有罷食？

仲一直日日幾車幾車咁出貨
三文魚壽司
7-11 溏心蛋 7-11 飯糰 7-11三文治
蛋糕同月餅
出力啦
要罷就罷得徹底啲
又唔係好食
宣傳出去

罷食美心啊

利申：貪玩番左幾日廠 慘過做狗

元氣咁好食有乜好罷

日日都見好多後生去美心買蛋糕

元氣先誇張
一定大排長龍
好多一家大細

先唔講黃藍
元氣真心唔好味。。。
唔明點解咁多人食

會食既都係藍絲 冇討論價值

因為呢個世界真係有港豬同藍絲

你減返200萬黃絲都仲有500萬藍絲同港豬
同埋唔係個個黃嘅都會罷食 大把淺黃

藍田執咗間
開咗間爭鮮

多港豬幫襯

其實香港人要求好低，
只要包裝得好好睇睇，
唔係太難食就ok

你老母 我地罷食
你去返工

出貨多唔代表賣得多
華為手機出貨量全球第一tim

又咁講，印象中反送中前兩登都有人吹奏元氣

要改變佢地要先加入佢地啊嘛

講笑
都話貪玩入去試吓

何況賺藍絲錢課金黃店
何樂而不為

7-11 係美心？

7-11係怡和
怡和又有美心股份

一個濕鳩遠房親戚講幾句廢話就話人地藍店

空氣包十年前開始就應該要罷食
仲食果班人真係食開屎

你估佢得餐廳咩